自認生活專家 入黎放底你既生活難題

大家可以將日常生活既大小難題放底
可以比小小意見你
唔好感情台 非感情專家
我先 前日屋企壞左電制自己膽粗粗換左
歡迎挑戰